我們因應林鄭的號召深入民居制止“黑社會”的暴力

等街坊知道佢地暴力係可以殺人，以傳單為主？集思廣益